成人台應該係全連登最低質嘅台。

一班肥婆露上半身釣狗公拎自信，現實一定樣衰到仆街

一班狗公吠住咁求人地出多啲相，毫無男性尊嚴
完全貶低香港男人地位

例如：求下XX絲出多啲相

睇靚女就去IG啦，睇18+就pornhub啦，洗撚成隻狗咁求人地比相咩

睇完成人台先知原來呢個世界係幾淫亂

時事台先係
成班軍師講埋啲無建設性既野推人去死

垃圾狗公抵你冇女

大把吹水狗

成人台第一 cctai 第二

樓主巧型

sad but true

係俾班冇圖開post嘅人拉低

少數姐wqwww

睇撚po唯一清泉

wfc

賓賓都屌，你話有幾高質？最記得有個 賓賓食用POST

全部豬閪咁都有人食得落

成班一睇就知係肥婆show下波仔都有人話正

啲肥婆現實拎唔到自信就要咁呃狗公

其實有時都可以好健康

二十幾歲仔陽痿

呢啲學術討論咪正常 成班睇肥婆求圖都癲癲地

cctai 大把屈毛黨都未拉 就理其他台 拉

咁咪仲好
成班狗公圍爐出唔到公海
唔係應該開心？

搞到班肥婆覺得自己好有市場好撚正

網絡世界都要吹水係咩心態 又冇人識佢

唔係講笑 識幾個肥婆都有人追
其中一個同期有3個追佢好撚嘔心

食肥婆真係搞基好過

一個願post一個願J
關你咩事？